覺唔覺以後每次發完夢街坊都要落地鐵站夾道歡迎手足平安歸來

和理非上唔到前線既做多少少
手足要既從來唔係錢而係人既支持
落地鐵站接仔又可以保護手足
又可以提升士氣
又可以show到民意

推

係
要好似新城市咁

真係要好好保護手足，d黑社會見到人多就出出我地一定要多人過佢

push

十卜

每區自己tg grp可以約定時間一齊出去地鐵站等

人鏈都搞得成呢樣無理由唔得掛

要

以行動話俾前線知我地不割

問題係點知佢地幾時番黎呢?

推
for me please

呢啲野係可遇不可求先顯得有說服力
唔好俾人感覺係刻意安排

我諗沙田班人都係一路係到等

一齊等囉
居民一人多 班狗就算亂黎都保護到勇武手足

唔信既人點都可以話街坊係演員扮

都好 可以保護義士返去既 但我怕有狗混入收頭